今日去左kfc派飲管

今日係ikea買左幾包飲管 40蚊都唔洗 放左係收銀隔離張枱面 寫住飲管自取 唔洗1粒鐘比人拎哂

KFC仲有飲管派wor...問職員佢會俾你

飲管都要開聲拎 屌你老母 飲管係應得架 依家用10枝飲管飲可樂

屌佢老母問我介唔介意支持環保啊屌
on99

好撚介意呀

圖？

無圖你話放低100萬任拎都得

去淘X, 可能10蚊1千支

原來係你
我成袋拎左返屋企用了